南韓出現「人口死亡交叉」 專家：恐成地球首消失國家

南韓近年生育率每況愈下，成為全球生育率最低的國家，再加上高齡化的社會讓南韓人口呈現負成長，

去（2020）年進入死亡交叉，死亡人口大於出生人口，對此，人口學教授柯爾曼（David Coleman）認為，倘若情況持續惡化下去，

「南韓恐怕將成為第一個因人口，從地球消失的國家」。 南韓人口出現死亡交叉危機。

根據《韓國經濟日報》報導，10年前南韓人口數自然增長20多萬人，但2017年首次跌破10萬，

隔（2018）年僅剩2.8萬人，2019年增長8千人，2020年時生育率僅剩0.84，自然減少3.3萬人，

「等於平均一個婦女一輩子生不到一個小孩」，這是南韓首次出現死亡人口大於出生人口的情況，死亡交叉也正式浮現，

南韓統計局認為主要原因是生育率下降、高齡化，因而導致死亡人口增加。

個社會壓力大到痴線 逼死人嘅社會 邊個想生

搵支那人移過去咪得囉

出生率又唔係零，點樣消失

做人咁撚痛苦，南韓生活壓力又大，受過教育啲人唔肯生都好正常

韓國文化戇鳩累事

叫d專家食屎

支那人幫緊你

TA食屎啦

咪又係支那儒家毒劣質文化

個個都整容整到咩咁
不願面對自己生出黎既咁醜樣

死多過生，點sustain

一對天婦要生兩個，條數先打和

支那大把貨

淨係野都唔想食啦 樣樣食物都咁撚垃圾 食親都係大量醃製品 食撚到cancer乜都出黎呀

香港情況都一樣

又吹人口唔夠 唔夠既只係奴隸

一個國家出生率得2-3 萬人

自自然然會平衡番架啦

我可以同IU生好多個BB

個專家消失南韓都未消失啦

Ching 數學好叻

支那人都人口死亡交叉
情怳比南韓更加嚴重

老人死得七七八八，年輕人覺得生活好咗就會狂生

咁只係會人口減少，唔代表d咩

老鼠烏托邦實驗

正路丫

支國出生率都跌得好勁
大城市啲人唔願生

死亡率

韓國女權高，女人唔洗生仔都大把錢

cctvb?

咁起碼唔會做第一個消失既國家囉

北韓或成最大贏家

開放移民囉

泡菜仲大壓力過架仔

韓國財閥成日恰鳩啲平民
就算入到大公司都係俾啲皇親國戚踩住屌
比我係平民都唔想生

差唔多啦，日本地鐵男

泡狗梗係要搵支那啦
幫佢搞掂個人口，兩邊都差唔多垃圾

邊有咁滅國
總會有日去到balance位
等啲廢佬死得7788
啲後生又有得上位
生活好咗
咪可以瘋狂生b

要消失都日本排先啦，超少子高齡化左咁多年

比北韓食埋

唔緊要，支那好樂意輸入人口

10 9876543210

支那都好快死亡交叉

日本出生率係高過南韓

根本唔洗咁多人類

巴打讀邊間特殊學校？

宣佈生仔有錢分
人口即上升

是撚但啦，啲人同文化都係支那同種

過多幾十年1個後生點養10個老人家

聽泡菜仔條片講LG同細公司人工可以差成倍
樣衰個啲唔知點解又可以樣衰到刷新三觀
去過幾個附近國家先發現港女都好平均下
屌比著我唔好話生直頭想離開個垃圾國家算
日本係on9啲但無泡菜咁on9

成日都用呢類嘢嚇人
過幾十年堆廢老死晒冇土地問題咪又多人生仔囉

生活成本高及壓抑
一孩政策後遺症始終要還
男多女少，想加快生都唔容易
放寛生育反而出生率下降
反映很多人唔想下一代做奴隸

你係真on9 唔係扮架wor

明日香港

生育率下降係結果，唔係原因呀on9官員笑撚左

啲韓妹咁正都冇人屌

未來係黑人的世界

白人同黃種人生育率都好低

隔（2018）年僅剩2.8萬人，2019年增長8千人

8000 要殺幾多校

資本主義副產品喎
窮人用自己一生服務富人
仲生黎做咩

我都覺呀
冇人生目標 冇咩想做 自然人口下降

日韓心理矛盾

出生率會keep住不變？
人口減少生活質素提高咪會刺激人生
人口過多生活質素解低咪會唔想生

你話自己食飯我係咪要假設你會不斷食食到死果刻先停？
正常係食飽就停，消化完再食
係咁loop

依個post真係多弱智

港日韓都係上一輩迫死年青一代

你拆散班財閥deep state咪冇事囉，自取滅亡仲想人民幫你生奴隸

South Korea's population falls for first time in its history

延伸閱讀 link
睇下會唔會放寛移民政策？

早幾日好似有post講香港今年都人口下跌

9up冇成本架你

想幫少時成隊中女配種

你樓上好多弱智唔識咁諗

廢老文化，演藝人潛規則

啱呀 得番有錢人生仔

無本土人啫
日日都有新腥港人

呢D粗重功夫留番畀我

150人

人口其實唔洗太多當生命愈來愈長,生仔多舊魚

世界就係要打仗
唔打仗 根本無得洗牌

揸咩MINI

井底蛙發現

點平衡呀，日本最早出現死亡交叉，啲國民淨係想卜野，但唔撚想生仔！，舊年先改咗個國家居留法，2025年前需要輸入200-250萬外勞，如果呢啲人有興趣做一段時間可以申請入藉！

未來AI取代人類勞動
高出生率=高失業率

香港都會係咁
除非唔生

開放俾香港後生仔移民過去

平衡世界嚟?

需要勞動力既時候就會鼓勵人生仔同吸引人移民啦

專家都on99

抵啦支那2.0最好快d滅國

亞洲國家D移民法例西過乜咁
個個都剩係想搵廉價勞工
真係有本事既去歐美算啦

低慾望城市，青年人不再想發達，只想生活係自己世界

同意,世界好逼

唔係個個都咁正呢

打仗咪又係您班窮人上前線做炮灰
你唔係覺得班有錢人同當權者會身先士卒呀

弱智真係唔係講笑架
社會老齡化 肯生既話 好容易三代同堂
即係兩個人要照顧6個人
班老年人又難死
社會只會越多老年人

低慾望時代

整容當然正啦

唔通人類數目一定要每年增長?

韓國女權高
韓國同日本一樣係父權國

建立好個國家 再親手交比北韓
搞掂

計將來啫，短中期影響當然唔係咁大
但唔改善好快下面個層就清空
上面倒金字塔

過多幾十年, 而家班侯生老咗, 呢班老人家唔使點養,唔同香港
韓國國民年金(自願式供多少) 係股票市場永遠跑第1佢地40蚊買TESLA 600蚊放咗, 賺咗天文數字

自殺率仲好高

當係先
但前題係要有錢整容

醫療老人福利負擔增加 分分鐘要加稅 你估咁嘅社會環境會吸引人生仔 係咁易解決人口老化 d國家使咁擔心

人口少咗自然就會改善到
少咗人樓價跌可以住大d, 住大咗就想生b

9up 當秘笈

生一個 跳樓死三個

不如我教你點樣用個腦

少到消失都信
如果成個南韓得返10萬人啲人生到成吉思汗咁都得啦

低學歷既下層係咁生
加上東南亞同支那係咁嚟
“出生”率點會低

遲早強制國民生育 AV劇情

呢個都合理
equilibrium概念

連考試都咁on9，生咗等於虐待

你都on9, 因為咁而生多d人， 咁生出黎果班人就唔會老？ 你口中講既野到最後都係要面對

好多後生泡菜仔個個都油頭粉面

你睇一兩年？ 人地講緊長遠 視野望遠啲啦

長遠？趨勢會變呀on9 仔

其實係, 當人口少到某個位就會回升
試下香港突然無左一半人口, 我諗連我老母都想生多個

大把國家有呢一招都冇用
除非你話生仔有樓送
如果唔係俾嗰一嚿錢 根本就養唔起個小朋友

其實唔逼，係d人逼哂同一地方住
非洲大地地方又無咩人

樓上極多弱智唔識咁諗
照佢地邏輯， 出生率無理由會跌， 幾十年前出生率好撚高， 應該驚人口爆炸

真

新生=死亡人口咪冇問題 負擔咪唔會加劇囉 如果到時可以移民外星 新生>死亡人口都仲得

長遠
你假設個trend 會keep住不變?
唔好咁傻仔畀篇野誤導啦

有咩高見

又多一個on9 仔

有年代斷層就真既
過多幾十年
其中可能有啲年紀既人特別少

幾十年前出生率係點呀

香港一直靠150灌人入黎先頂得住
香港 新加坡 中國 日本 南韓已發展地區都面對同一問題

好心你唔好再柒啦

係支豬
(雖然依家支那豬都唔生得多)

死咁啲Baby boomer 有乜所謂

本身果個年代係生多左架啦

人口唔跌咁啲地球邊擺到咁多人

留名

你80歲生b ,生完就死？
你自己計吓新生=死亡人口會唔會有人口老化問題

生仔有錢收咪得Lo

香港人咪搞
俾人打撚死

你都識講啦 用左幾十年先逆轉既野

你講到咁容轉向？ 你仲柒到學人講趨勢 先好笑 .

柒完好潛啦

成班生番冇腦

弱智都識上網

南韓幾十年前出生率，照你邏輯，用南韓幾十年前出生率黎睇篇新聞係假

香港呢

對地球係好事

日本講咗幾多年? 消失咗未?

南韓人個出生率低到幾十年就滅國？
何況邊個話幾十年先逆轉到

我幫幫手

韓狗條J太短 d女冇性慾炸？

你真係弱智

某層既人出生率下降
會導致好多社會問題
加速之後 老人化問題

你假設出生 = 老化 已經好撚錯

每日150 個過去交流

你係咪玩緊無限概念
啫係兔子永遠追唔過龜

人類補姦計劃

都係果句，生完既人唔會老？ 你只係將問題延後，交個責任俾下一代負既典型弱智仆街

香港都一樣。但香港係好鐘意生。
特別係班窮人，諗住生多幾個會發達

有無link?

想睇返

你真係無撚腦 連咩係雪球效應都未知啦

我唔同你啲智障嘈
哂時間

你都傻，窮撚最鐘意生仔
生多幾件害人

日本都人口老化
唔知南韓先定日本消失先呢...

南韓年青人自殺率真係好高。

人口老化問題你想一兩年解決？ 你生完bb 個bb即刻可以做嘢交稅？ 新生>死亡人口係可以更有效率解決人口老化 但人口過剩又係另一個問題 你計下幾十年後 新生人口=死亡人口嘅方法有冇人口老化出現

雪球效應？咁十幾年前高出生率既雪球效應係點？

非洲人咁鐘意生，姐佢地冇乜壓力？

支那移民政策
日韓先死

入大學試重要到全國一齊遲開工 飛機停飛
亞洲真係有病

只升唔跌咪bubble囉
正常熊市調整嚟嘅姐

打北韓咪得囉

恐

有分
無教育既會狂生
有教育既會唔生

生態平衡識唔識呀小學雞

少年>老年既雪球效應同老年>少年既雪球效應完全兩様野黎

諗清楚D先la

有鄉區，唔怕！
支豬會係咁生

打仗又咪係Deep State

廢話， 梗係兩樣野我先問你啦
你解決一個問題只會製造另一個問題， 分別在邊個問題傷害度細d

吊多d閪lo

樓上好多弱智應該係咁樣黎

動物天性黎
見到人多就唔想生
人少就會生

唔係撐韓撚，不過泡菜不嬲出名健康

其實佢質量過大，扭曲咗時空

時間停止

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓上好多弱智點極唔明

唔整容連好少少既工都唔會請

廢老而不死

點解會回升？

細路仔一出世
返學同職場上就比人欺凌

老高不了

仲有北韓咁多弟兄姐妹, 驚西

文狗大愛支那

港女真心唔算太差

南韓唔係有錢人根本生存唔到

乜都論資排輩，講錯少少野就極之容易得罪全家，全家人同你有仇

有無樣衰到
他們想強姦我.jpg
...咁樣

唔明有咩好負評，唔通最後得番好少人果時死亡率會keep住過過出生率咩

美麗無罪，樣衰有罪
生得樣衰衰過殺人強姦

台灣都有同樣問題
但應該會有好多移民補充人口

幾十年而家啲人都未死晒
原來條傻鳩眼中對於一個國家嘅人口變化, 幾十年就係叫長遠

北韓淨生仔都贏

食屎啦專家
人口降到咁上下, 自然生肓率會升返架啦
睇少少trend就發up風

又係女人唔洗做等人養=父權被壓迫呢種邏輯

香港交差左好耐

最衰都係死GAY佬 遲早搞到人類滅亡

日本有既衰野南韓有齊哂仲要嚴重100倍既國家

兒登仔
多D用腦啦
黃絲冇腦唔係扮…

幅相

垃圾極都勇武過港喱

根本地球資源有限，人口減少先係長遠解決方法

香港每日150個 咁生法真係變強國

其實你無講錯，好多研究集中係aging population嘅負面影響，但其實而家都開始有研究反向探討佢嘅好處，AI嘅存在+ skilled labour令生產效率提高，呢點嘅增長幅度分分鐘可以compensate翻labour loss嘅後果，同時都有利環保以及提升翻下一代嘅資產。
德國同日本呢啲老齡國研究都有講，環保，人均收入，細路嘅撫養資源，人均健康水平，生活空間同worklife balance都會有改善。

優質國家反而毀滅

香港都係 不過唔當國家計
其實仲衰過韓國 因為出世個啲都好大部分係新移民細路 真本地人絕種

東亞黃皮賤種絕種對人類文明係一件好事黎

咁香港IBANK 同中銀都可以差幾倍人工, 都好正常者

未來係屬於老人

生仔出黎係為左比老人奴疫

如果而家香港啲廢老死晒, 啲公屋空返晒出嚟, 條街人少車少, 大把家庭都唔介意生多兩三個啦

如果出生率低到一個位, 到果一代人老嘅時候啲後生咪會生返多啲囉

其實喺人口過多嘅情況下咁樣係咪會比較好又話糧食問題又資源不足，人口減少係咪會解決到個問題

你都傻 香港啲窮撚：生仔可以養兒防老 月月收家用 反正靠政府養 生多幾個啦梗係

多得啲愚孝撚

邊個想生啊
支持唔生

生黎做奴隸

你想要幾多人?
中國, 印度 幫到你

愚家文化好嘢 成個亞洲都深受其害變垃圾

佢啲垃圾片好心就唔好擺上嚟

果班弱智睇野好片面，唔識全面咁睇

有啲野唔可以寫出黎

南韓deep state仲癲過美國deep state,已經係100%控制政府

完全係game入面財閥控制國家既Cyberpunk

果班弱智唔會理

笑死

咁多左膠幫手養 點會有壓力?

到時就可以南北統一

有專門補習班教你點入政府工同3星,lg

有時見到𡃁仔都講普通話

諗漏左D野
貧富懸殊+ai
廢老死左，個headcount直接俾ai做或者outsource去窮撚國
後生一樣冇得上
到時唔夠住問題解決左
財閥一樣有其他方法剝削你
E.g 高價大樓維修費（以前買落既單位過兩代會變危樓）醫療費、養老開支

韓國啲女好正

其實奴隸制真係好文明

死到咁上下就有人生架啦

只會係exponential 關係，你估係linear 咩，人少死哂老野自然會死少返架啦

輸入移民咪可以解決問題

崇日垃圾你咪係支那人囉

同時亦會增加胃癌風險
韓國胃癌發病率世界第一

我仲以為第一個消失既種族會係㗎仔㗎妹，點知原來係泡菜。日本經已夠痴線，點知南韓仲痴線

咁樣生唔生都會出現你講既野
唔生好過生，起碼慳返筆， 預料下一代都搵唔返咁多錢

不過班有錢佬繼續有錢可以繼續生，咁就唔會滅國

班弱智點極唔明

即係人口一定要多先啱嘅 生生生 迫撚死 d 人先正確 ?

多啲錢拎嘛

日本中國泡菜都有同一問題

班baby boomer好撚自私
搞減少生育係呢班畜牲
食正經濟起飛又係呢班
當權唔肯讓位嘅又係呢班
宜家想催生嘅又係呢班
通通唔死冇撚用

希望生到個醫生/律師

根本成個社會既價值觀扭曲晒
覺得整容無問題 表面睇就無問題 整唔整係個人自由
但背後呢 對年輕一輩既心理負面影響大到仆街
就算俾你整到明星咁靚 你呃唔到自己 心知自己係豬扒
所以生個小朋友一樣都係為咗唔俾人發現所以咪唔撚生囉

人整自己唔整 變咗自己有問題咁

俾北韓消滅咪唔存在

係支那文化卷嘅都有相同問題

到時年輕人都變老野啦

其實老人死得多過出世嘅小孩係好事
根本而家係人口過多為患

真係睇圖表係跌緊就會跌到零咩

表面民主，實際獨才
個個只為入samsung 而活
入唔到就人生完結
做乜9

唔好睇咁多內容農場啦

山區/村有一大堆黑戶嘅
但城市人唔生都正常
生活壓力咁大

支國2.0

廢老可以冇喇喇係街打啲唔識既後生仔,因為冇禮貌,冇讓路之類

消失

當果個地方人口減少, 周要環境因素去適合人生存既標準, d 人珍貴番, 生育率自然又高番
定律黎

又一個po可以block哂班盲反韓嘅畜牲

而家係先進國家唔生 非洲國家一人生六個

其實全世界凡係已發展國家都有同一個問題啲専家已經計到將來地球上只會剩低黑人、南亞人，同埋中東佬

作為最高文明嘅兩大人種白人同黃人會因為生育率下降而消失殆盡

屌完d靚韓妹
生出黎又變返半靚（得我一半d靚基因）
18歲又要整過
生黎有咩謂

東方社會一般都係
係專趕絕年輕人

對某啲天生靚嘅人都幾唔公平
就好似你有某啲talent但俾電腦/AI取代咗

其實係好大獲
講真地球資源根本唔夠分
根本唔應該再幫佢哋

又話馬爾代夫會消失先 到底邊個先係

韓國人補姦計劃

本身樣都係隨機天生 唔係自己derserve㗎啦講到天生靚係好似自己努力得翻黎咁

推

十年前有20幾萬
2018得返2.8萬
得返十分一？

我自己其實就覺得一孩政策應該要喺黑人度實行，你幫佢哋啲細路扶貧佢哋又會生多一個又貧次之後你又要再扶貧無限loop，佢哋嘅本性就係咁無可救藥

依個只係你一廂情願嘅諗法同鳩估，既然唔生帶嚟更好嘅生活質素仲點會狂生自己攞嚟賤？ 只會越生越少直到達到最低限度維持社會運作而機械同AI將不斷降低依條底線，我估計地球人口將會在未來30年內大減至十份之一

其實佢哋自己根本唔識發展 咪等佢哋自己爛落去

泡菜真係學哂支那同㗎仔。不過係最差 儒家思想加㗎仔奴隸 好多後生一係尋死一係想出國

最近有間土砲電商。一年可以有十個八個人過勞死。

人總有啲天生talent
實唔係deserve㗎喎

金仔表示又贏

變唔到勞動力係無意思
支共最需要嘅勞動力已經唔係農民
而係需要更加多返到996嘅底層技術人員俾佢哋榨壓
啲黑戶書都無機會讀多本
呢啲盲流已經太多
睇下深圳堆三和大神就明
呢啲人越來越多只會增加管治成本

韓國女權高你自己作出黎

agger

圖表派又嬴

人少左 競爭少左

係 根本on9

唔好聽講句 當自己人唔生 外來人一直生咁味換種?

唸起前人咁辛苦建設個國家 ，下幾代就換人種咁我不如自己及時行樂算? 反正都雀巢鳭佔

非洲狂生

亞洲/歐洲 唔生

日本到要300年後先消失, 南韓有排啦

人越長命就係咁架啦，除非醫學倒退

連登數學家

老鼠實驗證明
當老鼠生肯過多或其他因素令老鼠太多
就算食物充足
佢地行為上出現問題
一旦食物唔係好足夠
仲會同類相殺
似乎人類都會一樣

比起儒家文化更加劣

正解，等班有錢人自己玩撚飽佢

其實就係咁

呢年死亡率高除咗因為武肺都可能係因為二戰後多左人生仔，嗰班人咪依家既老人
萬一人口老化到醫療系統真係頂唔順，醫療質素下降啲老人自然無咁長命，咁個問題咪又會舒緩

出生率低到咁上下政府又會有其他措施：免稅額、住屋、教育改革呢啲吸引local，或者放寬移民，非洲/南亞/支那人都狗衝去瘋狂生啦

They'll fuck the whole world black

地獄朝鮮
入到sky入唔到大公司都係等死

想同班韓星做愛打種

ON9,全世界咁多人仲要增長
少緊D唔好?
大部人都低下階層,生出黎為有錢人做奴隸?

啲校園欺凌都好似幾嚴重

到時立法可以見女就姦唔犯法,就會升返晒

你諗下點解香港人唔想生仔係咩原因
人口過多就係根源

窮人生仔返學比人打生黎做乜

又係非黑即白嘅謬誤，如果香港得番一半人口你估人工就會高一倍？ 只會係同一份糧做兩個人嘅野
定諗住啲樓半價嘅時侯可以買兩層一層收租？ 唔好講租價連有冇人接租都成問題
仲要你老母又生多個要你養
到時只會係你受唔住壓力殺晒全家再自殺，人口再減少3個(你老母，你，你細佬/妹)

關咩事
你都識講日後會用 AI 乜柒柒既方法去改變個走勢啦
咁咪即係依個死亡交叉有佢既威脅性, 個社會先要諗方法去扭轉
所以專家依一刻講既野有乜錯 ?
你班傻仔為嘈死撐而死撐
如果無問題, 就唔駛諗用AI 去改變啦
仲死撐

原本想講香港都係咁
但諗諗下每日150件大劣人落黎
除左股市,人口同出生率都有得托上去

人口減少同人口結構係兩樣野
分清楚比較好

入唔撚到三叔LG依啲咪等同廢物，點攪

其實人口少咗，人均資源多返，又會生返多架啦，點會因為老化滅國
不過會衰退一輪就真嘅

香港好多偏僻鄉村D人走哂，點解果D村又唔見會多番人入去住？

上邊有幾個 ON9
仲話咩自自然然會自動修正
真係 IQ 唔知有冇 60
個社會見到有危機, 依家做預警, 之後有人見到個問題嚴重性 , 就會諗方法解決

之後係呀, 個問題解決左, 咁就當依一刻預警係過慮 ?
你地班傻仔無撚野呀 ? 咁依個世界唔駛再做風險評估同風險管理啦

負面影響仍然解決唔到
生產力用效率補足咁唔代表乜野
只代表最低層個班俾人淘汰得更快
而養老人負擔大亦會增加社會成本

如果著重人種會唔會因出生率低而消失既話
海外韓裔多過日裔一倍
而且仲有大大個北韓二千幾萬韓裔係度
好似上面啲人咁講，到時去到某個位就會自然平衡返

其實地球資源得咁多 咁樣自然人口減少唔係好事咩？好過馬爾隆斯果種餓死人自然平衡

做埋下年就拜拜啦

外國有韓國人？

佢地太睇小出生率下降帶嚟既問題啦
佢地一廂情願以為 「死亡率唔會因而大左」, 「一定有新方法幫到 + 自動修正」

咪 on9 啦好無
出生率下降 會令到勞動力下降, 勞動力下降就令到經濟問題出現
經濟問題出現 就令到發展停滯/ 倒退
發展停滯/ 倒退 就令到個社會唔夠科技/人手去應付個問題
一有大事發生, 死亡率就會上升, 佢地一廂情願以為「人小左, 死亡既人會少左/保持不變」

但你計漏左老人同生得仔果d 果個ratio

你假設佢係constant

我舉例，例如人類可以長命到800歲 但生育意願一樣 結果好快幾百年間全部人都過哂生育年齡 無乜人有能力生到仔

依家屌緊個專家誇張到恐嚇人成個國家會滅亡
你就拎風險評估黎講

最on9係你啦

係都台灣滅左先

你O岩, 不過無計

and black people
Make korea a black country

Keep住下降
同埋人少唔代表提高生活質素

自然修正真係似廢老講野同船到橋頭自然直一樣咁on9
人類人口從來冇自然調整依回事，從來都係由戰爭，疾病，饑荒等等去主導

依家就由人工智能同機械去主導

依個只係你一廂情願嘅諗法同鳩估

我覺得你唔駛懶醒既
你既假設係根據於今日既施政/社會狀態
如果你既假設係成立既
生出率同死亡率個trend 就唔會不斷轉變啦

中二病死窮撚行開啦

極大部份韓國人都頂唔順自己文化移民

30年內大減10份之1

你啲數字點得返嚟？

但真係好撚多人
仲有印度幫手移過去

白痴仔
人地專家係用個死亡交叉嚟 foresee 將來如果個問題扭轉唔到, 未來就有可能滅亡 , 已經係一個風險估算嚟, 人地係講來「將來」, 唔係短期, 專家咁講有乜錯 ?

唔明既係你依班柒頭囉
係你地以為 「自動修正」一定會出現

到時你都死撚左啦

咁馬爾代夫沉左未？

偏僻鄉村唔方便囉
無論人口係多定少, 都係偏向集中係經濟區架啦

乜嘢叫做過多？係咪大城市就過多，如果全世界大城市都過多，即係住呢D大城市嘅人都唔想生仔？

啲on9熱狗咁都可以出黎認屎認屁

建議本地人/外地人可隨意同韓妹發生關係以增加出生率

因為你唔明白點叫「誇大其詞」

「專家：恐成地球首消失國家」
咁撚on9 既conclusion都講得出

正如「香港」一樣
共狗黨迫到班80 90 00 後唔生 / 走

「真香港」人口 又會唔會自動修正呀 ?

KAIST屌打SKY

由政府全數助養小朋友先解決到（最極端情況）

人口數字修正=/=要原住民人口修正

真係笑大人個口

你覺得「誇」係你自己主觀睇法
專家有依個預測 係因為有哂數據 , 依個係客觀分析

你用你主觀睇法 都話 客觀分析 係錯 ?

你有說服力 ?

OK長遠計
以 Replacement Ratio = 2.1計

平均每人生3個，2000代後 / 70000年後，人類人口將超越宇宙所有粒子。

平均每人生3個，(3/2.1)^200= 1.4^2000= 10^292 > 10^186

結論：
長遠計算，每人生1個，人類滅亡。
每人生3個，宇宙被人類徵服或宇宙滅亡。

註： 最細粒子 10^-35米半徑，體積10^-105米

已知宇宙直徑=1000億光年 =10 ^27米=10^30mm
已知宇宙體積=10^81米
已知宇宙最高可容納粒子 =（10^81/10^-105）= 10^186粒。

咩叫做過多
其實依d野都有國際量化統計點為止適中
我唔會係依度同你拗

如果樣樣嘢都可以自動修正，咁啲國家就唔洗整咁多智庫啦 就係要班人去諗啲問題點解決啊嗎

「恐成地球首消失國家」
即係根據今日既出生率死亡率個趨勢
並且會一直「維持」到去人口極少令一個國家消失
咁都叫rational conclusion

自然修正包括人為改變
人口死亡交叉係人類史入面係會不斷出現interception

傻仔，如果每人生3個，咁咪宇宙滅亡。
樓主新聞，就係典型偽數學或偽統計專家。

無錯，條數係數統預測法係make sense，但實際上nonsense。
如果你信呢條數咁計，故計你好有潛質，成為層壓式/金字塔式銷售的受騙者。

咪係咯，一個地方人口減少，唔係果個地方人口會回升嘅原因。

咁如果香港走咗一半人，香港仲係一如以往嘅經濟區咁搵到錢嗎？D人搵唔到錢仲敢生？

天真嬌

生唔夠

一年生100個 去養10000個老人家？

比我都會走 好似d農村咁 得返老人家自生自滅

buy 樓主新聞的讀者

好有潛質成「層壓式」/「金字塔」式銷售的受騙者。

最少高質過黑人先
對社會幾乎0實質貢獻

睇嘢唔好睇一邊，顧得頭黎腳翻筋。死亡交叉唔一定係壞事，而家呢個經濟模型用更多嘅人口去續命demographic window根本有問題，地球資源係得咁多，長遠黎講得減少人口先可以解決問題，到時人均生活質素高左，自然會成為誘因刺激生育。

所有女人都係雞個程度同中國有得fight
南韓贏埋所有男人都係鴨

如果係老鼠天堂既實驗既話，只票過左臨界點
就算人口跌返落去都唔會令老鼠生育返
但呢個結果係咪apply到落人類社會到就唔知

樓主出呢個post。
就知連登有幾多人有潛質加入層壓式銷售。
怪唔得amway / 康寶萊長做長有，
陸續有會員加入。

有無咁誇張呀

成個世界得南韓有死亡交叉?

係你自己話人口過多唔想生，但又搵唔出其他大城市因為人口過多而D人唔想生嘅因果關係，咁你講哂啦！

喺韓國基本都都係財團揸fit
韓仔朋友最喜歡出國讀書 通常都會揀香港多

排除超巨型天災
其實成件事同股市一鳩樣
你升/跌到去某個critical point就會有人為手段去「平衡」

你打出嚟嗰一刻有冇笑 ?

老鼠同人類的差別：
人類有數學和統計學，老鼠沒有。
人類有政府、經濟和法律，老鼠沒有。

真係唔夠人的時候，民主國家又好，獨裁國家都好，會用返古代那招，就係迫婚迫生。

歷史上具體實例：
單身者，抽稅5倍。（戰國時期用的絕招）
女性30仍不婚者，家人坐監。（古代中國用的絕招）

引入中國人

那些人識數學和統計，唔識歷史，
就會覺得無人生會人類滅亡。

真係笑死人

咁你咪同個專家講囉
人地對死亡交叉 有佢既睇法

你對死亡交叉 有你既睇法
咁先係討論

你地一味話人地錯 話人地誇做乜柒 ?
即係又嚟啦 連登仔一定得黑 , 無白 無灰 ? 係咪咁 ?

廣州都好多黑鬼，支鬼同黑鬼混合下可能幾代後可以出到身體質素好既支足衝擊世盃

歷史上具體實例：
催眠催生方式：
單身者，抽稅5倍。（戰國時代用的絕招）
女性30仍不婚者，家人坐監。（古代中國用的絕招）

減人口方式：
一孩政策及二孩政策（現今中共控制人口過多的招式）
高地價政策、高樓價政策（香港1970年代開始用的招式，1980年代傳到中國大陸）

如果閣下識搵下scholar黎睇, 應該唔難理解既

人哋本身好地地有份工，結果要人結婚做家庭主婦，返足24個鐘包食包住但冇糧出仲要成日畀全家人鬧，你老母就唔洗做嘢等人養啦。

結個婚都要畀人炒，因為你之後會放產假＝你既錯，你之後要湊仔＝你問題，過咗幾年個B唔洗日日睇住，想出返去做嘢又話你隔咗幾年冇做喎，你都係去超市收銀算啦。
唔結婚又要畀人講三講四，叻極份糧都係低過同樣程度同樣工作量既男性。
男既結婚就唔會比人炒，男既就冇責任湊仔，男既自己廢畀老細鬧，結果返到屋企屌鳩個老婆累人累物，呢啲唔係父權？

你嗡乜

趨勢唔係直線而係曲線，所以要預計埋人口減少後資源相對鬆動，啲人可能會想生多啲。

無錯, 大把方法令你生/不生
除非你可以脫離任何政府管轄

數學大c

香港咪一樣

做韓國由出世到出黎做野都勁大壓力
除非有錢，如果唔係生個仔女出黎真係受罪

小支那就由佢

專家就係太專。
研究人口，唔止數學、統計、經濟發展、科技發展，仲要研究埋歷史、社會、生態、政治、法律。
要誇文理學科，先睇到個大圖。

歷史上具體實例：
催眠催生方式：
1）單身者，抽稅5倍。（戰國時代用的絕招）
2）女性30仍不婚者，家人坐監。（古代中國用的絕招）

減人口方式：
1）一孩政策及二孩政策（現今中共控制人口過多的招式）
2）高地價政策、高樓價政策（香港1970年代開始用的招式，1980年代傳到中國大陸）

維基睇有7百幾萬

完美演繹咩叫slippery slope

賣個島俾香港人咪得囉

你睇 又嚟假設 「自動修正」一定發生

你地所謂既 「自動修正」 咪又係基於
人口低到某個水平, 啲人見到個問題, 繼而產生既一個「反應」

人地依家預警你就話人地誇, 到危機出現就出嚟「take action 」
就忘記哂 當年有專家講過有危險

依個係哲學既問題 證明你地又係單細胞生物
人地講唔撚信 , 到左危機出現先嚟「take action 」, 之後就唔記得當年話過有預警既專家柒

白痴，又係鑽石能量底啲fd，連北水都冇可能令病貓『平衡』番啦

依家講緊出生率低 你噏乜柒垃圾食物

太早take action反而會出事。

好似香港2005年就叫人生3個，2005年又話已經驚定人口老化，結果香港咪迫爆，樓價過高，民怨四起。

大劣一早係咁啦
LM

人地無你咁柒就真

你依啲所謂政策係「點嚟」 ?
咪就係因為見到個危機 , 所以推出嚟既政策囉

依家專家係先你地一步帶出個問題, 你就話佢柒
人地預警都係柒 ? 你諗清楚條 time line 先啦

2020年0.84係咩概念？係%定係咩？

鄰國人口都大獲， 都係負增長緊。

吓？！

現職煤氣公司機械技術員學徒的鄭潔儀今年24歲，於2017年加入煤氣公司成為首位女學徒，現正修讀香港專業教育學院與澳洲皇家墨爾本理工大學合辦的機械工程學士學位銜接課程。鄭潔儀稱，當初報名煤氣公司學徒計劃時，從未想過自己會成為首名女學徒，在剛加入時，同事亦因她是女性而對她多加照顧，主動為她承擔一些較為「污槽」、辛苦的工作。「我唔鐘意喺隔離齋睇住人做，我係會好主動去爭取。」

男人做餐死，女人利用女性特權hea做等升管理層就見得多
低生育率真相：返工賺錢比生仔問男人攞嘅錢多，所以放棄孕婦呢份工嘅offer

垃圾國
讀屎片填鴨教育都算
升唔到學仲會冇哂前途仆哂街咁
搵鬼生

韓國不知女權幾勁
連喺街見到女仔抬行李抬得辛苦，問佢使唔使幫手都屌你

太早take action才危險。
香港2005年老曾就叫鼓勵人生3個，以應付人口老化及生育不足危機。
結果，香港迫爆，樓價過高，民怨四起。

講返現今社會
地球已經80億人，仍未搵到可再生能源。

如果想刺激人口增長，係咪應該等到可再生能源出現，政治和平穩定又民主，先做呢。

有無證據證明labour loss無法被tech+ more skilled labour補償？ 我就見到大量technological unemployment嘅研究報告啦。
舉例500強企業用緊嘅AI翻譯服務，幾年內由80%人工干預率變成20%，呢度已經取代左好多翻譯人員。 農業技術你睇美國vs巴西已經知個效率差幾多倍，仲未計黎緊嘅物聯網時代嘅智慧農業。 勞動人口嘅需求係指數式下跌緊，就算係你講緊嘅醫療行業都開始傾緊AI取代醫生斷症嘅效率同準繩度優勢。
我期待你嘅證據可以點樣簡化到勞動人口少= output per population少呢個理論

眾人皆醉我獨醒

人口同生產力，內部消費力
社會養老問題等息息相關
低生育率的問題影響緊
好多已發展國家，尤其係儒家文化
國家，建立家庭的成本較高，包括
高樓價，教育成本高，另外，供養父母
同社會壓力都係原因
至於中國，生育問題都好大，一孩政策
同男女比例都失衡都有排佢地攪

我睇咗第一段，佢簡易清楚指出D人想唔想生仔嘅因素，但就無話“人口過多D人就唔想生仔”呢個因素。。。你搵呢篇嘢來反駁你自己個想法？

咁我又冇話唔可以take action，我只係話要預計個趨勢會唔會自然調整，如果唔會就梗係要act，所以要考究背後原因嘅影響。

近排反而難咗少少

視乎返退休制度同福利制度係點樣減輕年輕人負擔

班老野死撚曬先講啦

中國就話者，其他國家用唔用得呢d先

你同佢講韓文定英文？

咁睇嚴重性和急切性啦。
去到真係好大問題，民意就會想佢通過，就會通過。
相反，極權國家反而容易過早take action，令民怨四起。

唔係我，我個friend, 講韓文
利申: 住韓國

你睇返標題啦，南韓啊

同埋你貼既新聞同你個論點冇拉更喎，女乜撚權，你唔怪香港男人狗公爭住喺條女面前表現？
不如你講吓邊個女既hea做升管理層而份糧都符合佢個position。
好多人做緊管理層根本係掛名，人工淨係多人兩千，純粹係因為資歷夠老員工就升佢等佢開心吓，男女都有呢個情況。

碌左陣無人講香港都係得1.1

返工垃圾閪文化對人口影響好撚大
日本都係

香港有150人

過早take action先危險。
現在地球80億人，石油預計100年後會用完。
解決左石油危機和能源危機，先再講人口不足啦。

支那人生育能力世界第一
食得化學野多

支那都死亡交叉緊
有錢嘅又走

女人唔洗賺錢養家係父權紅利黎

結婚唔等於要生

生出黎入唔到samsung就成世俾人睇唔起

壓力大到連自己都唔想生存，
仲點會想生多件加重自己負擔。

日本講左咁耐咪又係咁過

同事亦因她是女性而對她多加照顧，主動為她承擔一些較為「污槽」、辛苦的工作

但人工一樣,or更高

香港男人真係世界級厹,好似廢老見人靚女特登斬靚料,畀脾位人,畀多幾件牛腩,都唔知為乜,人地眼尾都望你一眼

熱狗唔打稻草人點打飛機
唔同靠蟲太咩

咁咪玩不孕稅囉

不孕者，抽50%稅。
一孩者，20%稅
二孩或以上者，5%稅

必須確保照顧到18歲，
18歲前死當無生過。

咁個個毎都爭住生仔生女啦。

如果呢個post出喺感情台
人哋會以為你要佢生仔生女
然後話人口現象只有個人決定，完全冇社會角度
佢哋點知原來可以有「人口死亡交叉」

睇錯天婦羅生兩個

其實係強調緊個「trend」會不斷改變
恐成地球首消失國家係一個irration conclusion
唔明有咩好拗

你以為男人識生仔？

躝

我又唔撚知你個腦邊忽有事, 點撚知你唔明乜撚野?

社會角度，生育率下降係好事。

1）石油危機未解決。100年內石油可能耗盡。
2）能源危機未解決，未搵到可靠的可再生能源。
3）環境生態問題未解決。
4）樓價過高，地價過高問題未解決。要催谷生育，最基本係用實際有效方式，限制炒地炒樓活動。截止2021年，無政府做到呢樣。

應該話係pseudomathematics / unscientific conclusion.

因為性愛方面男人極度感性，唔計教回報不段為女人付出
而女人係極度理性生仔都要衡量好唔好賺

如果從呢個角度，女人係岩，男人係錯。

因為，絕大部分的非理性的做法，最終會後悔，然後回歸理性。

所有資源都畀班嬰兒潮嘅人拎曬,除非有仗打,如果唔係我哋都好難向上流.

如果真係俾嬰兒潮人拿晒，咁你我父母都好有錢。
所以你看法係錯。
正確係：絕大部分資源都畀班少部分嬰兒潮出世嘅人拎曬。

我都諗起呢個

再次證明老鼠實驗係啱

至少當年肯努力下一定唔會衰先

無咩人會想去非洲

世界遲早比班非洲佬統治

女權低時女人更願意生仔,因為女人由男人身上攞利益放法得返做愛生仔
先進國家女人大晒,大把男人自願服侍女人,已經冇咗生仔先有男人幫嘅諗法

等同我們呢代買bitcoin就可以發達一樣。
事實上：邊個估到bitcoin會升得咁急，屌，我買左隻匯豐，跌倒仆晒街。

上一代真係努力可以發達？
我阿爺每日做16個鐘，一樣窮到喊。

你帶住啲錢同技術做生意唔好咩,非洲好有發展潛力.

等同我們呢代買bitcoin就可以發達一樣。
事實上：邊個估到bitcoin會升得咁急，屌，我買左隻匯豐，跌倒仆晒街。

上一代真係努力可以發達？
我阿爺每日做16個鐘，一樣窮到喊。

事實上：努力有很多方向。當時有十條方向俾你努力，但最終得3條方向成功，變有錢，7條方向失敗，做窮撚。

yes
我懶得打咁學術啦

讀唔到SKY依世就係咁先，入到好公司都同你慢慢玩contract 制，考公務員隨時哂幾年時間 仲要人工un...冇希望的社會

金仔隻手遮天

其實將女性貶低，谷出生率，係下策。
咁可以用第二招

就係經濟，直接引入「不孕稅」
不孕者，抽50%
一孩，抽20%
二孩以上，倒貼10%

咁基於理性原則，個個女人都爭住結婚生仔。
倒貼錢俾男人生到得。

靠你

我寧願去中亞喇

問咗肥仔金未？
係都北韓食埋佢先啦，人哋根本係同一血統嘅民族

唔係話韓妹扑嘢唔鐘意戴套咩？

因此俾人告性別歧視當女人係生仔工具

兩者合一即刻變左優秀民族

現在人口過盛先咁睇

到時出生率真係太低，就算咁講，政策一樣照推。

投降俾女權示威者的國家，會因人口過低，而變得國力太弱。成功通過法案的國家，領導全球。最終都係屈服。

現在人口過盛先咁睇

到時出生率真係太低，就算咁講，政策一樣照推。

投降俾女權示威者的國家，會因人口過低，而變得國力太弱。成功通過法案的國家，領導全球。最終班女權，都係要屈服。

香港大把跨國大公司
韓國你入唔到三星LG現代呢啲大財閥你人生就係咁先

Lol 真。死亡交叉

唔戴套都可以用其他方法避孕的
例如食避孕藥

其實ching冇講錯
而家係講緊死亡率大於出生率
人口淨減少
上文亦都有講到而家南韓社會高齡化
自然好多廢老死
啲廢老死得七七八八
死亡率降番
到番出生率咪又爬番頭
南韓幾時會消失
最多係人口少好多

之後成班唔用腦連登仔就跟風負評

日本人西化咗，思想相對比較開通。
韓國人比日本人思想更封建，你睇三大財閥到今時今日全部都仲係家族式經營就知。

唔好唔開心
連登好多細蚊仔

我唔介意幫韓妹生產佢下一代架

D回覆一係就
On9
數學大師
弱智
連人地想講咩都未知

習大大表示友好

日韓港都同一個問題
社會利益比啲廢老搶哂
跟住仲要冇希望嘅下一代係咁交稅養佢哋
仲要日日聽佢哋講埋啲on9嘢
eg：廢青，剩係識搞搞陣，想當年我後生乜乜柒柒，而家啲後生唔捱得，一代不如一代

pseudomathematics , pseudostatistics,
myth of sustainable development

咁係人哋成個民族性格都係爽直倔強再加上女權抬頭，唔同日本人咁講門面禮儀。

唔生仔係現代窮撚對社會固化不公最有力既回擊

送條女返屋企都屌你話點解要你送？我送你唔得？

韓國人自尊心好重，就算女仔都係。
佢覺得你想幫佢一係圖謀不軌一係睇小女人，所以咪屌你囉

啲專家睇野係咪淨係睇直線當加減數睇就做到學者？

我聽韓國friend講
唔係我親身經歷。
不過我周圍啲女同事都冇特別咁，可能因為我平時講嘢都好小心，唔敢踩到性別。

呢個稅男既洗唔洗交

如果要既，你叫啲毒撚點算好，下下50%稅好甘，但如果淨係收女人稅就唔公平。
女人爭住結婚生仔其實又未必，不過有機會代孕變成熱門行業
女既唔結婚一樣可以生，男既唔結婚但為咗唔洗交稅就要搵人幫佢生，結果反而係男既貼錢叫女人結婚生仔。

或者用家庭計，未結婚都唔會有呢個稅，咁就變成貼錢叫人生仔
但你又要諗呢筆錢可以拎到幾時，成年之前年年都收10%我諗應該會多咗人生掛

正常來說，梗係男女都要交。
如果得女交，咁女方搵唔到男友，咪要硬食。
男要證明自己做左兩名孩子的爸爸先免稅。

抽重稅，迫結婚下，仲邊度會有毒撚？

1950-1969
Baby Boomer

2020-2039
_______ Boomer

成班連登仔都on99
老野死得7788果陣 後生仲淨幾多 真係有能力提高番出生率咩 仲有邊有咁易上位 你唔係財閥就永遠唔關你事

但你個稅係「不孕稅」喎
而且男多女少好似係好多國家都有既情況，就算國家幫你配對，都會分剩啲毒撚
唔通要行一妻多夫咩 我諗冇幾個男既接受到 真係會變女權社會

多夫多妻制

全民大亂交

佢地會假設好撚多野
直至符合佢地既理論

樓上有一大班弱智死撐南韓會滅亡

同婚民調日本撐多過反

泡菜就反多過撐

嘩眾取寵

係，但準確啲
Baby Boomer 1946-1964
1965開始係 Generation X

自然增長=出世-死亡
生1億死9997萬同生3萬死0個結果係一樣

自己search下泡菜點整啦

不如回歸北韓同支那一起稱霸世界

其實斯巴達 係唔係咁滅亡

北韓都未滅啦 搵嚟講

得返10萬人
10萬人交稅撐起一個國家
又會更加唔想生

反正遲下同北韓合併你都係自然消失
學總統咁奶多d共啦

大把國家人口老化
咁上下戰爭會reset地球嫁啦

去下啲鄉下地方
比比皆是

印度或成最大贏家

對地球無損失

排隊都要比男人排先 人地女權求平等 邊似得香港

我唔介意去中出成隊韓妹, 最多辛苦少少

韓國人口生活壓力
重恐怖過大陸

不過大陸已經向奴隸制進發
好快同韓國一撚樣

日本都唔好得幾多

韓國只岩生女
因為你懂的

你擺條偽科學傻閪上黎博屌咩

而家唔撚係同你講錢呀傻尻
老人家有錢又點
冇後生勞動力
邊個掘煤供電
一罐午餐肉邊個養豬、殺豬、整罐頭。

其實台灣都開始係

睇韓劇見到佢地響長輩面前飲野要扭埋一邊先飲得
啲階級觀念重痴過日本

韓國壽命世界頭10你又唔講

我都想

香港,日本,台灣都只岩生女

佢地有潛質加入層壓式銷售做會員。

日本呢個國家表面上係男權實際上係女權,仲衰過香港!!!!!!!!!!!!!!!!

鄧小平80歲仲有氣力要中國收回香港

我發覺好多人鐘意老屈日本人係男權，實際上日本人嗰種偽男權先恐怖，女人可以攞晒日本男人錢去叫鴨，仲要老公唔可以出聲

拜登78歲選贏做美國總統

同香港差唔多一樣，偽男權對男性先最恐佈

快d消失

香港已經出現了「人口死亡交叉」

已經收緊一大堆非洲黑人入嚟補數，廣州已經成街都係

好似有技術可以做到gender selection（當然唔係100%）

強制國民生女until比例去返接近1:1有冇得諗？

咁既居住環境，吸引到咩人嚟住劏房

搵唔到的，政府幫你搵，政府都搵唔到就免稅。政府幫你搵到，reject 超過3 次offer者，照抽稅

係...但係可以食藥打針 香港 日本都係

同古華多羅句野相反

而家講緊泡菜呀聰明

非洲人

講緊泡菜你又講胃癌

即係胃癌就係泡菜，長壽係因為空氣清新

人類有政府、法律、經濟、統計、數學，不同老鼠。
無人生仔，咪抽不孕稅，一孩稅就可以解決。
仲係無人生，咪再加稅。
加到50%不孕稅我唔信無人生。

Ching 好叻
抽死亡稅 人類存活率上升

遺產稅，火葬費，香港政府現在都做緊。

師兄識野。
現在已經出現類似死亡稅的稅項。
包括有「遺產稅」，「火葬費」，「海葬費」等等。

咁樣似乎解決唔到男女比例失衡嘅問題
純粹係逼人結婚生小朋友

下年突然個個發情期，一人生10個

我可以幫所有女團一個生100個一人一日做100次都ok

責任全在北韓

都係北佬種

香港都係 唔係專科生 都係乞食一世

武肺半島

少子化係指下一代嘅人口少過上一代
你所講嘅廢老死曬之後
原本嘅中年變咗老人家
後生嘅變咗中年
但係人口金字塔繼續係倒三角形
只不過少中青老各自嘅人口都少過以前咁解

忽發奇想，又一次世界大戰大洗牌
戰後嬰兒潮

打仗會死好多人
特別係男人

除非准一夫多妻，唔係所謂既嬰兒潮會餓死幾多人真係無人知

加上打仗通常對生活科技好大影響
基建嗰啲壞晒，完全估唔倒文明會倒退幾多

民主國家可以亂嚟？

樣靚係基因問題
整容分唔到生極都柒

你個傻鳩關你撚事咩

大陸同台灣都一樣

中港台日韓都係低出生率，人口老化

我睇過套電影，話幾十年之後，日本修改法律，將強姦合法化，夾硬推高番人口。

有錢，搵非洲人養咪得，支那做緊啦

用超級電腦分析邊條女岩你分配比你

唔好啦 韓妹好索喎

儒家天花板傳統典範仲女權高

都係block柒左嘅撚樣，真係咁岩件件講嘅野都係咁撚弱智🤔？

第一個回覆嘅重要性

呢啲咪大支那膠推崇嘅傳統正宗儒家文化

香港都就嚟咁㗎喇
00後癡咁多埋去啲戇鳩韓風處

以為日本先

無錯喎

香港都多咗成大班00後北方種啦

得 70 分鐘做 45 題，仲要好多題都好多字，痴9線

本能驅使

係時候去cow女了

你錯啦 男人既話現今係矮既有罪 你夠高話知你八兩金樣 一樣風生水起受人歡迎大把女溝相反矮 就算靚仔都被人笑到仆街又睇唔起
女就真係講樣

明明d韓妺淫到性愛機器咁
點解都生唔夠？韓仔係咪性無能？
有冇移民渠道等我拯救大韓民國

下面唔洗再覆，等佢自己打咁撚大段野on99算

韓國人智商好高

其實基本上亞洲發達啲嘅地方都有呢個問題
女性教育水平上升+生活壓力大到痴線+冇向上流嘅機會+一世都向資本低頭 邊個想生
最近仲睇到支那話想縮短教育時間話讀太耐書搞到啲人遲結婚生仔法定結婚年齡由20降到18歲
搞勁多野就係想啲人生 做勞動力但根本問題一直係到 多鳩餘

亞洲社會最大問題係d老野上晒位之後霸晒社會既利益例如樓個d，自私自利，冇諗過點幫d後生，變左好似大富翁咁，早出世一早行左好多個round買晒d地起樓，後生個代行到邊都要交租
成日見到美國d有錢個班例如球星，好願意損錢起學校，俾獎學金窮既細路幫佢地向上流

原來Niger 同 Nigeria 兩個國家
當地人係咪都叫黑力架

笑撚咗

佢地 D 樓同地會傳俾你身邊嘅有錢同學，到你幫同學打工

所以咪唔生
智商高先會對未來有所顧慮

講真 成日都覺得世界太多人 小d人係好事
就算我被自然淘汰都好正常
定係我有d反社會人格

呢d咁既垃圾國家消失左仲好
未見過韓國人係唔串
早出世過人一年
成世比人禁住
垃圾

一撚樣

精算師

得返10萬人 成個經濟體縮少
Government expenditure 降低
仲要交咁多稅

你睇吓啲韓國女人幾撚串就知啦

其實就係因為咁
所以先要係隔離吸納年輕人才同搵人做低技術工種

仲要每日搵150個支那人移過去

你計漏左南韓人侵略m78星雲同k隆星既可能性

講真依家先黎香港同20年前落黎差好遠 依家係hell mode

對抗佢地最好方法就係唔生仔等佢地冇奴隸用

係邊度睇返黎

秦國點解滅亡？

有講法係mix會靚啲，當聽下算
日本係由最少兩種人種mix埋，彌生人同繩文人
香港接收咁多支那難民，南北血統大熔爐，再計埋古代各種胡人入侵，雜到不得了
韓國應該無咩mix，支那蒙古都打唔入，一直自成一角

太妍 允兒 唔好有事呀

我澳洲野玫瑰還在就可以了

泡菜濕鳩規定

成日覺得連登仔好鐘意打稻草人
原來唔係 係真係9up
韓國出哂名男權社會

d亞非拉窮兄弟每日屋企都有人餓死就係咁生

咁嘅高壓環境搵鬼生
同日本一鳩樣

真 好壓抑

平行時空？